有女既入黎

當你條女發脾氣 而你又嬲嬲地 你會點做去冷靜自己

搵個男朋友

搵你兩個？

打丁

打機 / 同佢嘈
嘈完下左火再哄佢

屌佢

咁嬲都打到？

點都要哄

搵社工幫手

化憤怒為性慾

潛水，搵fd呻，隔返陣冇事就先搵返佢

唉 呻緊

大話 全部都係大話

因為fb ig啲post

一下攬住佢

每次都係嘈左先
之後tum 返
解釋個陣好嬲既原因
話大家都有唔 arm 一人一步渣渣手和解

淨係渣手咁簡單？

唔係身邊

叫雞冷靜

報警